有冇人跌左部老古董喺44 號綠van

好似係 iphone 3gs 嚟
我唔知佢跌左幾耐 因為對上一個miss call已經係26號夜晚6點幾
打過返去 應該係廣告電話嚟不過唔肯定
另外仲有2個sms係星期五嘅
除此之外就冇人打過俾佢

執到嘅時間係大概凌晨12點 由屯門返上水
仲有80幾%電 相信唔係跌左好耐
快啲打過嚟拎返 如果唔係我星期一就拎去差館

3gs幾多年前

認領你部老古董呀

跌左部電話你都打一打返嚟吖大佬

有乜理由跌左部電話又唔打俾自己先得架

有冇人屋企嘅老人家跌左部電話呀 我諗都係老人家嘅機架喇

見你咁緊張好好笑

唔緊張呀 奇怪啫

喂有冇人呀

跌撚左部電話呀你

樓主好好人

失主快D出嚟啦。

推

可能d仔女比左部舊電話老人家用

咁王國紀元係咪一款真正嘅戰爭遊戲

call我吖

hi

9點3有個冇來電嘅電話 我未起身呀你又冇來電我點打返俾你

聽朝我就拎去差館架喇

喂

香港有多啲你呢啲人你話幾好呢。。。

3gs都仲有人用？

麥當勞叔叔都推po